美國參議員麥康奈爾與羅冠聰手持香港抗爭女神像合照

羅冠聰：I appreciated @senatemajldr today for helping to pass the #HKHRDA, which the President signed into law before Thanksgiving. He told me he doesn’t think Xi knows how to handle all the unrest against him. I hope he can give the UIGHUR Act priority to show even more support. Thanks!

美國國會議員一直都當羅冠聰仲係立法會議員

蕭生

McConnell

Push

麥仔

sorry p牌仔借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

麥sir

拓海